有無人睇開啾啾妹，兩個人相處真係好大學問

一個香港，一個台灣
但都可以keep到結婚
嫁黎香港
覺得佢啲片可以學都野

btw有無人知佢地點識

因為條女都係死港女性格囉

講真 佢老公娶佢仲慘過娶港女
乜都嫌三嫌四 少少野都發脾氣做條影片發洩
老公買碟菜又屌 奶奶買啲日用品比佢老公又屌
係呀 我行我素冇問題 叫觀眾唔中意睇就咪睇
制申已冇睇

啾啾鞋我就識…

屌你老母臭閪究竟有幾多男人俾呢個垃圾Page害過
女權自助餐下下都要對條女點好點好
而家拍拖定做工人，最撚ON9一堆港女又拎來要求男朋友咁做
結果受歡迎又助長呢種風氣

睇左瞅瞅妹真人啲vlog就覺得佢勁港女
好撚辛苦

魔鞋啾啾我就識

睇左第一條，聽完覺得唔係太舒服

佢自己話唔鍾意負能量既人
佢不停鬧負能量真係無人鍾意=佢條片都係充滿負能
sorry 我都好憎接收陌生人既負能
所以唔會睇佢

prefer d用歡樂方式表達同樣意思既utube channel仲好eg小薯茄

幾靚女 鍾意睇佢talk片

女人睇都覺得離撚晒地

其實我以為佢講吓我冇諗過原來係真